多名就民主派候選人擬於11月2日在維園發起選舉聚會

突發消息︰

警方已就11月2日維園集會發出禁止集會通知書，
多名民主派候選人正研究於當日發起選舉聚會。

112維園籌委會將會就警方決定上訴。

推

參考梁天琦

佢地好勇
小心D呀

我總覺得佢地比你選完再搵藉口DQ 你
到時有無民意授權都送左個位比親共派

係